# Projeto Template - React + Typescript

## Comandos úteis

Para rodar:

### `yarn start`

Executa o aplicativo no modo de desenvolvimento.
Abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para vizualizar no navegador.

A página será recarregada se você fizer edições. \
Você também verá quaisquer erros de lint no console.

### `yarn build`

Compila o aplicativo para produção na pasta `build`. \
Ele agrupa corretamente o React no modo de produção e otimiza a construção para o melhor desempenho.

#### Feito com carinho by <b>Ranielli Montagna</b> ❤
